[二遮流]其實遮除左扑同擋, 仲可以勾

當面對暴徒襲擊, 可以開一把遮當盾, 同時遮擋對方視線
另一把遮可伺機而出, 向下勾腳, 向上勾頸

有諗過除咗勾腳仲可唔可以用嚟勾盾，由下而上/由上而下勾中咗都好危險㗎

唔好咁對d狗 我哋人類最好朋友黎

我講白衣暴徒姐, 想像下對方發起攻勢起勢咁扑, 依個時候除咗擋, 可以出奇不意勾佢下盤, 隨時成個跌低, 有機會既話仲可以拖佢入黎將暴徒狠狠制服